返工對住呢啲同事 為乜！！！

返工返到有感而發 想搵個正常同事傾下計都無

1. 虛 偽 同 事

成日背後捅其他同事幾刀

表面上又扮哂FD

同呢種人共事好辛苦 都唔知佢暗地裡桶左我幾多下

2. 講 幾 句 野 起 哂 鋼 - 唔 識 尊 重

平時好有禮貌咁教下佢野 同 交流意見（佢FG）

點知條撚樣乜鳩都反 見我同佢講野好聲好氣

就真係以為我同佢平起平坐 （小器都係咁話）

3. 成日講事非

唯恐天下不亂 成日講人不是

又唔做好自己份內事 係都要當人敵人

4. 自己

日日返工面對啲咁既同事 都仲要留係到

奢望自己可以因此有所成長

但又唔知為乜 又無目標

返學都有呢d人！
只不過果陣可以揀人黎識。
但工作上，你要焗住同不同性格嘅人相處。
無得揀
命運安排咗你同佢地共事都無辦法，
唯有當學嘢！返工搵錢係咁
我都學習緊～

做邊行

想識個相似價值觀既同事真難

老油條+閪女人
樓主真係唔好彩

佢地根本唔明打份工為咩
返工唔通為做野咩 為錢咋嗎
拿拿臨搞掂咪算

傾又唔撚傾
好多哩d屎忽鬼 由其似住自己做左好多年 其實好撚廢

自己一係一路屌一路做
一係反抗 不過玩死自己

但求有一日無人搞你

為錢

DLLM
人工又低於市價
員工又過於ON9

你咪又係晌背後講人是非

仲有啲乜都話唔識所以唔做，郁啲又話頭暈身興，但人工又高自己一大截既垃圾老屎忽同事

面對面講過傢啦

你估改變一個人咁容易咩

仲有一類，本身想同佢做朋友已經打開曬個心啦，佢永遠都要覺得你有嘢謀住，收收埋埋，驚你同上面報串，唔想同你熟咁

老油條加閪同事 共勉之